陳百祥 快d找數

你話何妖選唔到 就屯門跪出去中環叩頭認錯

係囉！

真係有講過咩？

有

有冇source? 邊度講過？

721 831

只係改圖

不如唔好叫叻哥啦,叫傻祥咪算。

前幾年佢又係輸過喎知乜野柒左求其扮找完數就算數，正一垃圾聲大大冇野賣

放錯台係我岸鳩求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

屌你老母 人地都肯裸跑找數
你條仆街走數？

睇死佢柒